朱立倫：幫助港人爭民主自由 支持「難民法」立法

朱立倫：幫助港人爭民主自由 支持「難民法」立法
針對香港學生質疑台灣政府無心幫香港人爭取民主自由，國民黨總統候選人韓國瑜競選總部主委朱立倫今日受訪表示，國民黨一貫的立場就是支持香港人追求民主與人權，不希望有政黨把香港爭取民主人權當成選舉提款機，而是真正關心香港民主，因此國民黨應該要支持「難民法」的立法，如果民進黨關心香港民主，就應該積極推動「難民法」。

此外，針對外交部昨天告發日前為「卡神案」到外交部抗議的藍營民代，朱立倫表示，他對「暗黑力量」傷害民主、傷害外交官感到相當遺憾，並對國會議員、民代到政府機關陳情時，政府機關竟然大門深鎖，以員警對待，還要告國會議員、民代，感到不可思議。

—————————————————-
多撚謝哂隊友